［緊急］蔣麗芸：政府宣傳數月後可考慮重推逃犯條例修訂 [21/6]

【Now新聞台】民建聯立法會議員蔣麗芸在本台節目《時事全方位》上，認為政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。

對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮。她又指，政府在這次爭議做得不理想，希望林鄭月娥在未來三年多做民生工作。

根本呃人架政府

仆街啦

林奠：仆街你個智障出少句聲會死咩，踢鳩爆晒

推

推比班港豬知先

撥火

曾鈺成使唔使又出黎勸佢講少啲無謂既說話

香港政府 你呃人

best assist

豬隊友咪呢啲囉

條友仲喺政府後欄放火?

好呀

豬咩，擺明作反啦

屌你老母,一定要迫到淋病講撤回,今晚見!

豬隊友定係想做底林鄭？

請廣傳！長輩圖準備！

唔好放鬆

呢D時候講D 咁既野，佢都想林奠死。

推!

又可以整長輩圖

推阿推
推啊推

幾想林鄭死?
豬隊友

「對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮。」 擺明豬隊友

原來政府真係呃緊我地

原本我原諒左林鄭架喇

今日集會即刻有根有據

強烈建議建制狗吹街有100萬人上街支持，重推不是夢

蔣麗云學埋孽瘤d野

豬隊友又搞鳩自己友

元秋成日都有笑料

企到咁硬？

想佢死

送終派有呢D白痴骨幹係大家嘅福氣

蔣女士係咪想林鄭死快d

佢都同幾多人樹敵架喎

葉劉淑儀驚佢唔死 依家有多個蔣麗芸

支持佢

正呀, 又幫手吹雞

之後就會話政府俾反對派玩晒，叫人支持佢地
根本就係戰略

佢係想習大大死快D

we should vote them out as many as possible

原來佢係葉劉隊友

林鄭：你個腦裝屎架

元秋好波 終於做番件好事。星期日3百萬呀唔該

所以死都唔講撤回嘍

推上去俾更多人知，等大家清楚暫緩唔係撤回！

想博特首做啊？

留番71

屌你老母一早知 點會死都唔講撤回

你敢再開，我衝爆你老母閪

又有人助攻

Push

助攻

真心, 我覺得大粒墨出黎果時政府係會做野, 咁岩就係幾個月後, 可能佢真係鬼拍後尾枕

仆街死啦冚家產

元秋

推撚爆

金翅⋯⋯佢想林太太死？

神助攻

推呀

認清目標

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

屌你老母

嘢喎，真係當區議會選舉係流，犧牲所有區議員都在所不惜

豬隊友神助攻

留你老母

嫌個火燒得唔夠大

豬隊友

推你老母

食屎啦！

蔣麗云真係十年如一日咁弱智

唔理豬唔豬
總之，政府一直都呃緊人啊！

建制都鬼打鬼，佢地先最想林鄭下台
下左台， 林鄭食哂， 佢地係選舉先有機會叫成功爭取

lm

特登

條臭西出黎撥火

push

火水救火
佢究竟係蠢定係想淋病死
已經分唔到

🔥上加油

佢真係蠢㗎喎，唔係扮㗎喎

推 即刻推

真心

推上熱門 即刻推

pish

唔推對佢唔住

我原本相信同原諒了林鄭特首，原來佢都仲係玩緊我地

On9

應該將呢位偉人推番上世界舞台等全世界睇下呢個香港共產黨政府2日就反口，仲講咩都道左歉仲想點

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

[團結最大公約數]香港公民誓詞

田少: 又想做特首?

請廣傳

台灣靠你喇元秋

原本有班人見林奠暫緩諗住放過佢
你依家咁助功法 佢地實出

仲係咁加油

賣國賊!!
你想香港在10月國慶 遊行並送我國大禮嗎!!

仆街政府

條友應該真傻

用简体

屌你啦

條友係咪突撚登

預撚咗

Pish

林鄭： 你條粉腸，做咩冇咩咩爆嚮口

嫌今日無高潮，火上加油

元秋個妹放監未？

豬隊友嘅豬隊友

真。民粹主義者

佢真係唔識㗎喎 政府建制笠哂水 佢出嚟搧風點火 定佢收到order又要轉風向

不怕鄺仔般的對手
只怕麗芸般的隊友

靚助攻
出多次兩百萬人

成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮第一次認同蔣麗芸

cls 咩人先講得出呢d野
定根本唔撚係人黎

蔣介石後人梗係想推翻中共

佢真係好想林鄭死

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

即係不撤啦

跟本一開始就係打算之後再推先唔撤
由頭到尾都係度出緊口術令人放下戒心
佢地當市民on9市民蠢ja ma

元秋你條撚屌， 真係唔知讚你好定踩你好

佔領之母個朵唔係流

個記者講完個樣都好憤怒

清算蔣厲魂

林鄭心諗：蔣麗芸條仆街想推我去死？

大小姐驚林鄭唔死喎

保持熱門

啲女人爭權真係好撚恐怖

推俾更多人知

連獻世派都割𥱊

咩宣傳唔夠完全晒氣
成件事唔係條條例有問題
係香港人唔信共產黨同呢個奶共政府
諗下點解叫反送中唔係叫反送台啦林奠

大家，特別後生仔，唔使陪佢顛
佢講一句，自然有大人回佢
做好今日要隻盧出嚟交代就得了

屌你

真係笑撚死推啦推啦 一係徹回一係同我重推 一不做二不休

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

Like咗，多謝靚絕助攻，本身驚出師無名

你呃人

推比多d人知

唔係呀，好有用喎
我方士氣+10
仇恨值+8

柒婆，原來同建製派傾掂哂繼續呃長輩D棺材本！

葉劉同佢係咪好憎777

元秋都真係癲癲哋

假膠定豬隊友

仆街

阻一阻頭先整好

多謝助攻